「黨安法」陳梓華係英國人？

被控「串謀勾結外國或境外勢力危害國家安全罪」嘅陳梓華有full British passport？！
定dual citizenship?

BTW幫手spread開去！

#StandWithHongKong

中共：有華人血統，首先係中國人

黎智英夠係BC，咁又點

但係陳梓華係純BC定雙國籍？